我相信Lin登唔會得我一個支持Angelababy

入黎集氣啦！

好true

Cool牙係咁，有咩咁出奇呀

樣子巴打有冇轉會

絕對冇，你地可以放心支持我地嘅真·女神

你

希望樣子巴打過嚟啦，好掛住佢

查實同依家分別冇大家講到咁大

樣子巴打已經知通怪錯baby咁多年，
依家已經出家學佛，希望脫離呢個苦海

呢張越睇越有味道

angelababy 幾時生 angelababy baby

就快啦，如果係男仔大家應該冇得再屈佢整容

推到baby大肚

靚

支持ab倒不如支持劉亦菲好過, 至少劉亦菲有仙氣

亦菲係仙
Baby係神

可以並存

推

呢度召喚樣子巴打有無機？

召咗幾個月都唔顯靈

推到佢大肚

有冇食餅個張

食咩餅？

Baby好波